{"id":2593,"date":"2022-07-15T11:53:59","date_gmt":"2022-07-15T11:53:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?page_id=2593"},"modified":"2022-08-01T21:47:04","modified_gmt":"2022-08-01T21:47:04","slug":"impressum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/","title":{"rendered":"Impressum"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"font-size:30px\"><strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#155da4\" class=\"has-inline-color\">Impressum<\/mark><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Holz &amp; Elektro GmbH<br>Sch\u00fctzenstr 144<br>44147 Dortmund<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>E-Mail: service@holzelektro.com<br>Telefo<strong>n:<\/strong><\/strong> <strong>0155-1016-1983<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Kevin Mitlehner, Melina Benkler, Christian Hecker<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Sitz der Gesellschaft: Dortmund<br>Registergericht: Dortmund<br>Registernummer: HRA 9182<br>Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz: DE927147925<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Alternative Streitbeilegung:<br>Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit, die Sie hier finden <a href=\"https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\/.\">https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\/.<\/a><br>Wir sind bereit, an einem au\u00dfergerichtlichen Schlichtungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen.<br>Zust\u00e4ndig ist die Allgemeine Verbraucherschlichtungsstelle des Zentrums f\u00fcr Schlichtung e.V., Stra\u00dfburger Stra\u00dfe 8, 77694 Kehl am Rhein, <a href=\"https:\/\/www.verbraucher-schlichter.de\/\">www.verbraucher-schlichter.de.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Wir sind seit 15.07.2019 Mitglied der Initiative &#8220;FairCommerce&#8221;:<br>N\u00e4here Informationen hierzu finden Sie unter <a href=\"https:\/\/www.haendlerbund.de\/de\/haendlerbund\/interessenvertretung\/faircommerce\">www.fair-commerce.de.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Haftung f\u00fcr Inhalte<br>Als Diensteanbieter sind wir gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs.1 TMG f\u00fcr eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach \u00a7\u00a7 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, \u00fcbermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu \u00fcberwachen oder nach Umst\u00e4nden zu forschen, die auf eine rechtswidrige T\u00e4tigkeit hinweisen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unber\u00fchrt. Eine diesbez\u00fcgliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung m\u00f6glich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Haftung f\u00fcr Links<br>Unser Angebot enth\u00e4lt Links zu externen Websites Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb k\u00f6nnen wir f\u00fcr diese fremden Inhalte auch keine Gew\u00e4hr \u00fcbernehmen. F\u00fcr die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf m\u00f6gliche Rechtsverst\u00f6\u00dfe \u00fcberpr\u00fcft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Urheberrecht<br>Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielf\u00e4ltigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung au\u00dferhalb der Grenzen des Urheberrechtes bed\u00fcrfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur f\u00fcr den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Impressum Holz &amp; Elektro GmbHSch\u00fctzenstr 14444147 Dortmund E-Mail: service@holzelektro.comTelefon: 0155-1016-1983 Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Kevin Mitlehner, Melina Benkler, Christian Hecker Sitz der Gesellschaft: DortmundRegistergericht: DortmundRegisternummer: HRA 9182Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz: DE927147925 Alternative Streitbeilegung:Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit, die Sie hier finden https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\/.Wir sind bereit, an einem au\u00dfergerichtlichen Schlichtungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Impressum - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Impressum - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Impressum Holz &amp; Elektro GmbHSch\u00fctzenstr 14444147 Dortmund E-Mail: service@holzelektro.comTelefon: 0155-1016-1983 Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Kevin Mitlehner, Melina Benkler, Christian Hecker Sitz der Gesellschaft: DortmundRegistergericht: DortmundRegisternummer: HRA 9182Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz: DE927147925 Alternative Streitbeilegung:Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit, die Sie hier finden https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\/.Wir sind bereit, an einem au\u00dfergerichtlichen Schlichtungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-01T21:47:04+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/\",\"name\":\"Impressum - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-15T11:53:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-01T21:47:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Impressum\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Impressum - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Impressum - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","og_description":"Impressum Holz &amp; Elektro GmbHSch\u00fctzenstr 14444147 Dortmund E-Mail: service@holzelektro.comTelefon: 0155-1016-1983 Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Kevin Mitlehner, Melina Benkler, Christian Hecker Sitz der Gesellschaft: DortmundRegistergericht: DortmundRegisternummer: HRA 9182Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz: DE927147925 Alternative Streitbeilegung:Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit, die Sie hier finden https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\/.Wir sind bereit, an einem au\u00dfergerichtlichen Schlichtungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-08-01T21:47:04+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/","name":"Impressum - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-15T11:53:59+00:00","dateModified":"2022-08-01T21:47:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/impressum\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Impressum"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2593"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2593"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2593\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3691,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2593\/revisions\/3691"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2593"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}