{"id":3247,"date":"2022-07-20T00:34:20","date_gmt":"2022-07-20T00:34:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?post_type=product&#038;p=3247"},"modified":"2022-07-20T00:40:28","modified_gmt":"2022-07-20T00:40:28","slug":"freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/","title":{"rendered":"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig &#8211; wei\u00df\/schwarz"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produktdetails<\/span><\/strong><\/p>\n<p><b>Eigenschaften<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Marke: FREEPOINT<\/li>\n<li>Einsatzbereich: innen<\/li>\n<li>Farbe Au\u00dfenverkleidung: wei\u00df<\/li>\n<li>Gewicht: 98 kg<\/li>\n<li>Scheibenform: eckig, gerade<\/li>\n<li>Anschluss Externe Luftzufuhr: 6<\/li>\n<li>EcoDesign 2022: Ja<\/li>\n<li>Herstellerfarbbezeichnung: Wei\u00df<\/li>\n<li>Farbe Korpus: schwarz<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Technische Daten<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Abgasmassenstrom: 7 g\/s<\/li>\n<li>Abgastemperatur (max.): 221 \u00b0C<\/li>\n<li>Bauart Kamin\/Ofen: A1<\/li>\n<li>Brennstoffverbrauch (max.): 2,5 l\/h<\/li>\n<li>Brennstoffverbrauch (min.): 0,6<\/li>\n<li>CO2-Emission: 0,03 g\/m\u00b3<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse: A+<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse Skala: Skala A++ bis G<\/li>\n<li>Erforderlicher F\u00f6rderdruck: 11 Pa<\/li>\n<li>Fassungsverm\u00f6gen Vorratsbeh\u00e4lter: 22<\/li>\n<li>Heizleistung: 10,5 kW<\/li>\n<li>Heizleistung (max.): 11,9 kW<\/li>\n<li>Heizleistung (min.): 3 kW<\/li>\n<li>Nennw\u00e4rmeleistung: 10,5 kW<\/li>\n<li>Wirkungsgrad: 93 %<\/li>\n<li>Z\u00fcndungsart: Z\u00fcndstab<\/li>\n<li>Raumheizverm\u00f6gen (max.): 252 m\u00b3<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Ma\u00dfangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Breite: 53,6 cm<\/li>\n<li>H\u00f6he: 104 cm<\/li>\n<li>H\u00f6he von Unterkante bis Mitte externe Luftzufuhr: 30,3 cm<\/li>\n<li>H\u00f6he von Unterkante bis Mitte Rauchrohrstutzen hinten: 22 cm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser: 80 cm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser f\u00fcr Anschluss externe Luftzufuhr: 6 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand hinten: 30 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand seitlich: 30 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand vorne: 100 cm<\/li>\n<li>Tiefe: 57 cm<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Materialangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Material: Stahl<\/li>\n<li>Material Innenverkleidung: Stahl<\/li>\n<li>Material Korpus: Stahl<\/li>\n<li>Material Verkleidung: Stahl<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Funktionen und Ausstattung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Anschlagrichtung: links<\/li>\n<li>Aschebeh\u00e4lter: Ja<\/li>\n<li>Ascherost: Nein<\/li>\n<li>Automatikregelung: Ja<\/li>\n<li>Brennstoff: Pellets<\/li>\n<li>Digitales Display: Ja<\/li>\n<li>Dauerbrand: Nein<\/li>\n<li>Funktionen: Programmierbar<\/li>\n<li>Luftzufuhr: Extern<\/li>\n<li>Ofensteuerung: integriert<\/li>\n<li>Raumluftgebl\u00e4se: Ja<\/li>\n<li>Rohranschluss: hinten<\/li>\n<li>Sichtscheibe: Ja<\/li>\n<li>Speichersteine: Nein<\/li>\n<li>Verbrennungsluft: Externe Zufuhr<\/li>\n<li>Verriegelung: 1-Punkt<\/li>\n<li>Wasserf\u00fchrend: Nein<\/li>\n<li>Zeitbrand: Ja<\/li>\n<li>Fernbedienung (inkl.): Ja<\/li>\n<li>WiFi-f\u00e4hig: Ja<\/li>\n<li>Ausstattung: Bedienfeld, Fernbedienung, Anschluss f\u00fcr Raumthermostat, Au\u00dfenluftanschluss, WLAN mit optinalem Modul<\/li>\n<li>Nat\u00fcrliches Flammenschild: Nein<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Normen<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>DIN\/ISO\/EN: EN14785:2006<\/li>\n<li>Norm: M\u00fcnchner Norm, Regensburger Norm, Aachener Norm, \u00a715a B-VG (\u00d6sterreich), Stuttgarter Norm<\/li>\n<li>Pr\u00fcfnummer: CS18-0021819-01<\/li>\n<li>2. Stufe BImSchV: Ja<\/li>\n<li>\u00d6-Norm \u00a7 15 A: Ja<\/li>\n<li>DIN EN 14785: Ja<\/li>\n<li>M\u00fcnchener Norm: Ja<\/li>\n<li>Regensburger Norm: Ja<\/li>\n<li>VKF Schweiz: Nein<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Hinweise<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Aufbauhinweise: Zur Aufstellung ist ein feuerfester Untergrund Voraussetzung, andernfalls eine Stahl- oder Glasbodenplatte.<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Lieferung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Lieferhinweise: Anlieferung frei Bordsteinkante<\/li>\n<li>Lieferumfang: Pelletofen, Bedienanleitung, WLAN-Modul nicht enthalten<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produkt-Highlights<\/span><\/strong><\/p>\n<ul class=\"ArticleInfoPropertyList Copy--strong\">\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Anschluss f\u00fcr Raumthermostat<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">leichte Programmierung dank versenkbarem Display<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">WLAN-f\u00e4hig mit separat erh\u00e4ltlichem Modul<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":3250,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"product_cat":[129],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Anschluss f\u00fcr Raumthermostat. WLAN-f\u00e4hig mit separat erh\u00e4ltlichem Modul.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Anschluss f\u00fcr Raumthermostat. WLAN-f\u00e4hig mit separat erh\u00e4ltlichem Modul.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-20T00:40:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FREEPOINT-Pelletofen-Globe-105-kw-WiFi-faehig-weiss-schwarz-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/\",\"name\":\"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-20T00:34:20+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-20T00:40:28+00:00\",\"description\":\"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Anschluss f\u00fcr Raumthermostat. WLAN-f\u00e4hig mit separat erh\u00e4ltlichem Modul.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig &#8211; wei\u00df\/schwarz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig","description":"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Anschluss f\u00fcr Raumthermostat. WLAN-f\u00e4hig mit separat erh\u00e4ltlichem Modul.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig","og_description":"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Anschluss f\u00fcr Raumthermostat. WLAN-f\u00e4hig mit separat erh\u00e4ltlichem Modul.","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-07-20T00:40:28+00:00","og_image":[{"width":700,"height":700,"url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FREEPOINT-Pelletofen-Globe-105-kw-WiFi-faehig-weiss-schwarz-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/","name":"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-20T00:34:20+00:00","dateModified":"2022-07-20T00:40:28+00:00","description":"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Anschluss f\u00fcr Raumthermostat. WLAN-f\u00e4hig mit separat erh\u00e4ltlichem Modul.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/freepoint-pelletofen-globe-105-kw-wifi-faehig-weiss-schwarz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"FREEPOINT Pelletofen Globe, 10,5 kw, WiFi-f\u00e4hig &#8211; wei\u00df\/schwarz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3247"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3247"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3250"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3247"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=3247"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=3247"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}