{"id":3445,"date":"2022-07-21T22:17:37","date_gmt":"2022-07-21T22:17:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?post_type=product&#038;p=3445"},"modified":"2022-07-21T22:17:38","modified_gmt":"2022-07-21T22:17:38","slug":"scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/","title":{"rendered":"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW &#8211; grau"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produktdetails<\/span><\/strong><\/p>\n<p><b>Eigenschaften<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Marke: SCANDIA<\/li>\n<li>Einsatzbereich: innen<\/li>\n<li>Form: eckig<\/li>\n<li>Gewicht: 74 kg<\/li>\n<li>Scheibenform: gerade<\/li>\n<li>Serienname: Ivona<\/li>\n<li>Farbe Au\u00dfenverkleidung: grau<\/li>\n<li>EcoDesign 2022: Nein<\/li>\n<li>Farbe Korpus: grau<\/li>\n<li>Herstellerfarbbezeichnung: Gussgrau<\/li>\n<li>Farbe Au\u00dfenverkleidung: gussgrau<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse Skala: Skala A++ bis G<\/li>\n<li>Farbe Korpus: grau<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Technische Daten<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Abgasmassenstrom: 6,4 g\/s<\/li>\n<li>Abgastemperatur (max.): 395 \u00b0C<\/li>\n<li>Bauart Kamin\/Ofen: A1<\/li>\n<li>Brennmaterial L\u00e4nge (max.): 36 cm<\/li>\n<li>CO2-Emission: 10,81 g\/m\u00b3<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse: A<\/li>\n<li>Erforderlicher F\u00f6rderdruck: 13 Pa<\/li>\n<li>Heizleistung (max.): 6,5 kW<\/li>\n<li>Heizleistung (min.): 3 kW<\/li>\n<li>Nennw\u00e4rmeleistung: 6 kW<\/li>\n<li>Staubgehalt: 32 mg\/m\u00b3<\/li>\n<li>Wirkungsgrad: 73,5 %<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Ma\u00dfangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>H\u00f6he: 92,4 cm<\/li>\n<li>Breite: 49,4 cm<\/li>\n<li>Tiefe: 35,8 cm<\/li>\n<li>Feuerraum Breite: 40 cm<\/li>\n<li>Feuerraum H\u00f6he: 29 cm<\/li>\n<li>Feuerraum Tiefe: 28,5 cm<\/li>\n<li>Tiefe von Hinterkante bis Mitte Rauchrohrstutzen oben: 13 cm<\/li>\n<li>Ofen Breite: 49,4 cm<\/li>\n<li>Ofen H\u00f6he: 92,4 cm<\/li>\n<li>Ofen Tiefe: 35,8 cm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser: 150 mm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand hinten: 30 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand seitlich: 40 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand vorne: 100 cm<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Materialangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Material Innenverkleidung: Schamotte<\/li>\n<li>Material Korpus: Stahlblech<\/li>\n<li>Material Verkleidung: Stahl<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Funktionen und Ausstattung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Anschlagrichtung: links<\/li>\n<li>Aschebeh\u00e4lter: Ja<\/li>\n<li>Ascherost: Ja<\/li>\n<li>Ausstattungsdetails: Teefach, Holzfach<\/li>\n<li>Automatikregelung: Nein<\/li>\n<li>Brennstoff: Scheitholz, Braunkohlebriketts, Holzbriketts<\/li>\n<li>Dauerbrand: Nein<\/li>\n<li>Luftzufuhr: Prim\u00e4r, Sekund\u00e4r<\/li>\n<li>Rohranschluss: oben<\/li>\n<li>Sichtscheibe: Ja<\/li>\n<li>Speichersteine: Nein<\/li>\n<li>Verriegelung: 1-Punkt<\/li>\n<li>Wasserf\u00fchrend: Nein<\/li>\n<li>Zeitbrand: Ja<\/li>\n<li>Ausstattung: Teefach, Holzfach<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Normen<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>DIN\/ISO\/EN: 13240<\/li>\n<li>Einordnung gem\u00e4\u00df BImSchV: 2. Stufe BImSchV<\/li>\n<li>Pr\u00fcfnummer: FSPS-Wa 2340_EN<\/li>\n<li>2. Stufe BImSchV: Ja<\/li>\n<li>DIN EN 13240: Ja<\/li>\n<li>DINplus: Nein<\/li>\n<li>\u00d6-Norm \u00a7 15 A: Nein<\/li>\n<li>M\u00fcnchener Norm: Ja<\/li>\n<li>Regensburger Norm: Ja<\/li>\n<li>VKF Schweiz: Nein<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Hinweise<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Aufbauhinweise: Zur Aufstellung ist ein feuerfester Untergrund Voraussetzung, andernfalls eine Stahl- oder Glasbodenplatte.<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Lieferung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Lieferumfang: Kaminofen, Ofenhandschuh<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produkt-Highlights<\/span><\/strong><\/p>\n<ul class=\"ArticleInfoPropertyList Copy--strong\">\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Hohe\u00a0Nennw\u00e4rmeleistung f\u00fcr effiziente W\u00e4rmeverteilung<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Mit Sichtscheibe aus hitzebest\u00e4ndigem Glas<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Teefach zum Warmhalten von Getr\u00e4nken<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Aus robustem Stahlblech<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":3446,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"product_cat":[130],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Mit Sichtscheibe aus hitzebest\u00e4ndigem Glas. Teefach zum Warmhalten von Getr\u00e4nken.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Mit Sichtscheibe aus hitzebest\u00e4ndigem Glas. Teefach zum Warmhalten von Getr\u00e4nken.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-21T22:17:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/SCANDIA-Kaminofen-Ivona-Stahl-6-kW-grau-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/\",\"name\":\"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-21T22:17:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-21T22:17:38+00:00\",\"description\":\"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Mit Sichtscheibe aus hitzebest\u00e4ndigem Glas. Teefach zum Warmhalten von Getr\u00e4nken.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW &#8211; grau\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW","description":"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Mit Sichtscheibe aus hitzebest\u00e4ndigem Glas. Teefach zum Warmhalten von Getr\u00e4nken.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW","og_description":"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Mit Sichtscheibe aus hitzebest\u00e4ndigem Glas. Teefach zum Warmhalten von Getr\u00e4nken.","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-07-21T22:17:38+00:00","og_image":[{"width":700,"height":700,"url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/SCANDIA-Kaminofen-Ivona-Stahl-6-kW-grau-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/","name":"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-21T22:17:37+00:00","dateModified":"2022-07-21T22:17:38+00:00","description":"Dekorative W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Mit Sichtscheibe aus hitzebest\u00e4ndigem Glas. Teefach zum Warmhalten von Getr\u00e4nken.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/scandia-kaminofen-ivona-stahl-6-kw-grau\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"SCANDIA Kaminofen Ivona, Stahl, 6 kW &#8211; grau"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3445"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3445"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3445"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=3445"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=3445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}