{"id":3355,"date":"2022-07-20T15:36:42","date_gmt":"2022-07-20T15:36:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?post_type=product&#038;p=3355"},"modified":"2022-07-22T03:59:50","modified_gmt":"2022-07-22T03:59:50","slug":"blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/","title":{"rendered":"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig &#8211; schwarz\/perla"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produktdetails<\/span><\/strong><\/p>\n<p><b>Eigenschaften<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Marke: BLAZE<\/li>\n<li>Einsatzbereich: innen<\/li>\n<li>Gewicht: 166 kg<\/li>\n<li>Serienname: Rock<\/li>\n<li>EcoDesign 2022: Ja<\/li>\n<li>Farbe Au\u00dfenverkleidung: perla<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse Skala: Skala A++ bis G<\/li>\n<li>Farbe Korpus: schwarz<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Technische Daten<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Abgastemperatur (max.): 145 \u00b0C<\/li>\n<li>Bauart Kamin\/Ofen: A1<\/li>\n<li>Brennstoffverbrauch (max.): 3,85 l\/h<\/li>\n<li>Brennstoffverbrauch (min.): 1<\/li>\n<li>CO2-Emission: 0,01 g\/m\u00b3<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse: A+<\/li>\n<li>Erforderlicher F\u00f6rderdruck: 14 Pa<\/li>\n<li>Fassungsverm\u00f6gen Vorratsbeh\u00e4lter: 22<\/li>\n<li>Heizleistung: 16,3 kW<\/li>\n<li>Heizleistung (max.): 18,5 kW<\/li>\n<li>Heizleistung (min.): 4,3 kW<\/li>\n<li>Leistungsaufnahme elektrisch: 85<\/li>\n<li>CO2-Emission (max.): 14 g\/m\u00b3<\/li>\n<li>Nennw\u00e4rmeleistung: 18,5 kW<\/li>\n<li>Raumheizverm\u00f6gen bei Zeitbrand: 446 m\u00b3<\/li>\n<li>Wirkungsgrad: 92,7 %<\/li>\n<li>Z\u00fcndungsart: elektrische Z\u00fcndung<\/li>\n<li>Raumheizverm\u00f6gen (max.): 490 m\u00b3<\/li>\n<li>min. CO-Emission: 8 g\/m\u00b3<\/li>\n<li>CO-Emission (max.): 0,01 g\/m\u00b3<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Ma\u00dfangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Breite: 62 cm<\/li>\n<li>Brenndauer: 22 Std.<\/li>\n<li>H\u00f6he: 110 cm<\/li>\n<li>H\u00f6he von Unterkante bis Mitte externe Luftzufuhr: 29 cm<\/li>\n<li>H\u00f6he von Unterkante bis Mitte Rauchrohrstutzen hinten: 33,5 cm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser: 80 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand hinten: 20 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand seitlich: 30 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand vorne: 100 cm<\/li>\n<li>Tiefe: 58 cm<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Materialangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Material: Metall<\/li>\n<li>Material Innenverkleidung: Schamotte<\/li>\n<li>Material Verkleidung: Metall<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Funktionen und Ausstattung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Anschlagrichtung: links<\/li>\n<li>Aschebeh\u00e4lter: Ja<\/li>\n<li>Ascherost: Nein<\/li>\n<li>Automatikregelung: Ja<\/li>\n<li>Digitales Display: Ja<\/li>\n<li>Dauerbrand: Nein<\/li>\n<li>Funktionen: Programmierbar<\/li>\n<li>Ofensteuerung: integriert<\/li>\n<li>Raumluftgebl\u00e4se: Nein<\/li>\n<li>Sichtscheibe: Ja<\/li>\n<li>Speichersteine: Nein<\/li>\n<li>Verriegelung: 1-Punkt<\/li>\n<li>Wasserf\u00fchrend: Ja<\/li>\n<li>Zeitbrand: Ja<\/li>\n<li>WiFi-f\u00e4hig: Ja<\/li>\n<li>Fernbedienung (inkl.): Ja<\/li>\n<li>Nat\u00fcrliches Flammenschild: Ja<\/li>\n<li>Ausstattung: Wasserf\u00fchrend, WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Normen<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>DIN\/ISO\/EN: DIN EN 14785<\/li>\n<li>Norm: Regensburger Norm,\u00a0<a class=\"js-webViewPopover Copy--silent underlined Link--highlightOnOver\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 16px; vertical-align: baseline; background: 0px 0px; color: grey !important; text-decoration: underline;\" data-content=\"&lt;p&gt;Die Vereinigung Kantonaler Feuerversicherungen (VKF) existiert seit 1903. Sie ist unter anderem f\u00fcr die Ausarbeitung der Schweizerischen Brandvorschriften und die Koordination sowie Vereinheitlichung des Brandschutzes in der Schweiz zust\u00e4ndig. Au\u00dferdem obliegt ihr die Ausbildung spezieller Fachleute im Brandschutz.&lt;\/p&gt;\" data-placement=\"auto-top\" data-trigger=\"click\" data-behavior=\"popover\" data-title=\"&lt;h4&gt;&lt;strong&gt;VKF Schweiz&lt;\/strong&gt;&lt;\/h4&gt;\">VKF Schweiz<\/a>, \u00a715a B-VG (\u00d6sterreich), 2. Stufe BImSchV<\/li>\n<li>Pr\u00fcfnummer: K26002019S4<\/li>\n<li>\u00d6-Norm \u00a7 15 A: Ja<\/li>\n<li>VKF Schweiz: Ja<\/li>\n<li>M\u00fcnchener Norm: Ja<\/li>\n<li>2. Stufe BImSchV: Ja<\/li>\n<li>DIN EN 14785: Ja<\/li>\n<li>Regensburger Norm: Ja<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Lieferung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Lieferhinweise: Anlieferung frei Bordsteinkante<\/li>\n<li>Lieferumfang: Pelletofen, Bedienungsanleitung, WLAN-Modul nicht enthalten<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produkt-Highlights<\/span><\/strong><\/p>\n<ul class=\"ArticleInfoPropertyList Copy--strong\">\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">dekoratives Heizelement f\u00fcr den Wohnbereich<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">mit einer\u00a0Nennw\u00e4rmeleistung von 17 kW<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">wasserf\u00fchrend<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":3356,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"product_cat":[129],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dekoratives Heizelement f\u00fcr den Wohnbereich, mit einer Nennw\u00e4rmeleistung von 17 kW. WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dekoratives Heizelement f\u00fcr den Wohnbereich, mit einer Nennw\u00e4rmeleistung von 17 kW. WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-22T03:59:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/BLAZE-Pelletofen-Rock-185-kw-WiFi-faehig-schwarz-perla-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/\",\"name\":\"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-20T15:36:42+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-22T03:59:50+00:00\",\"description\":\"Dekoratives Heizelement f\u00fcr den Wohnbereich, mit einer Nennw\u00e4rmeleistung von 17 kW. WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig &#8211; schwarz\/perla\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig","description":"Dekoratives Heizelement f\u00fcr den Wohnbereich, mit einer Nennw\u00e4rmeleistung von 17 kW. WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig","og_description":"Dekoratives Heizelement f\u00fcr den Wohnbereich, mit einer Nennw\u00e4rmeleistung von 17 kW. WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul.","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-07-22T03:59:50+00:00","og_image":[{"width":700,"height":700,"url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/BLAZE-Pelletofen-Rock-185-kw-WiFi-faehig-schwarz-perla-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/","name":"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-20T15:36:42+00:00","dateModified":"2022-07-22T03:59:50+00:00","description":"Dekoratives Heizelement f\u00fcr den Wohnbereich, mit einer Nennw\u00e4rmeleistung von 17 kW. WLAN-F\u00e4hig durch separat erh\u00e4ltliches Modul.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/blaze-pelletofen-rock-185-kw-wifi-faehig-schwarz-perla\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"BLAZE Pelletofen Rock, 18,5 kw, WiFi-f\u00e4hig &#8211; schwarz\/perla"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3355"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3355"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3356"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=3355"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=3355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}