{"id":3656,"date":"2022-07-23T00:17:16","date_gmt":"2022-07-23T00:17:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?post_type=product&#038;p=3656"},"modified":"2022-07-23T00:17:17","modified_gmt":"2022-07-23T00:17:17","slug":"panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/","title":{"rendered":"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW &#8211; schwarz"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produktdetails<\/span><\/strong><\/p>\n<p><b>Eigenschaften<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Marke: PANADERO<\/li>\n<li>Einsatzbereich: innen<\/li>\n<li>Form: oval<\/li>\n<li>Gewicht: 131 kg<\/li>\n<li>Optik\/Effekt: metallic<\/li>\n<li>Scheibenform: eckig<\/li>\n<li>Serienname: Oval<\/li>\n<li>EcoDesign 2022: Ja<\/li>\n<li>Herstellerfarbbezeichnung: Schwarz<\/li>\n<li>Farbe: schwarz<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse Skala: Skala A++ bis G<\/li>\n<li>Farbe Korpus: schwarz-metallic<\/li>\n<li>Farbe Au\u00dfenverkleidung: schwarz<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Technische Daten<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Abgasmassenstrom: 8 g\/s<\/li>\n<li>Bauart Kamin\/Ofen: A2<\/li>\n<li>Brennmaterial L\u00e4nge (max.): 50 cm<\/li>\n<li>CO2-Emission: 0,1 g\/m\u00b3<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse: A+<\/li>\n<li>Erforderlicher F\u00f6rderdruck: 12 Pa<\/li>\n<li>Heizleistung (max.): 8,7 kW<\/li>\n<li>Nennw\u00e4rmeleistung: 8,7 kW<\/li>\n<li>Staubgehalt: 27 mg\/m\u00b3<\/li>\n<li>Wirkungsgrad: 80,7 %<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Ma\u00dfangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>H\u00f6he: 100,8 cm<\/li>\n<li>Breite: 60,5 cm<\/li>\n<li>Tiefe: 49 cm<\/li>\n<li>Feuerraum Breite: 42 cm<\/li>\n<li>Feuerraum H\u00f6he: 50 cm<\/li>\n<li>Feuerraum Tiefe: 29 cm<\/li>\n<li>Tiefe von Hinterkante bis Mitte Rauchrohrstutzen oben: 14,3 cm<\/li>\n<li>Ofen Breite: 60,5 cm<\/li>\n<li>Ofen H\u00f6he: 100,8 cm<\/li>\n<li>Ofen Tiefe: 49 cm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser: 150 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand hinten: 60 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand seitlich: 60 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand vorne: 60 cm<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Materialangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Material Innenverkleidung: Vermiculit<\/li>\n<li>Material Verkleidung: Stahl<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Funktionen und Ausstattung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Anschlagrichtung: rechts<\/li>\n<li>Aschebeh\u00e4lter: Ja<\/li>\n<li>Ascherost: Ja<\/li>\n<li>Ausstattungsdetails: Scheibensp\u00fclung, externe Verbrennungsluftzufuhr<\/li>\n<li>Automatikregelung: Nein<\/li>\n<li>Dauerbrand: Nein<\/li>\n<li>Sichtscheibe: Ja<\/li>\n<li>Speichersteine: Nein<\/li>\n<li>Verbrennungsluft: Externe Zufuhr<\/li>\n<li>Verriegelung: 2-Punkt<\/li>\n<li>Wasserf\u00fchrend: Nein<\/li>\n<li>Zeitbrand: Ja<\/li>\n<li>Ausstattung: Scheibensp\u00fclung, externe Verbrennungsluftzufuhr<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Normen<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>DIN\/ISO\/EN: DIN 13240<\/li>\n<li>Pr\u00fcfnummer: 39-11540-T-7 SZU<\/li>\n<li><a class=\"js-webViewPopover Copy--silent underlined Link--highlightOnOver\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 16px; vertical-align: baseline; background: 0px 0px; color: grey !important; text-decoration: underline;\" data-content=\"&lt;p&gt;Die \u00d6-Norm \u00a7 15 A bezeichnet Vereinbarungen zwischen den Bundesl\u00e4ndern und dem Bund in \u00d6sterreich zur Steigerung von Umweltfreundlichkeit und Energieeffizienz von Heizanlagen. Sie gilt seit 1995 und sieht strengere Mindestwirkungsgrade und Emissionswerke vor als europ\u00e4ische Normen.&lt;\/p&gt;\" data-placement=\"auto-top\" data-trigger=\"click\" data-behavior=\"popover\" data-title=\"&lt;h4&gt;&lt;strong&gt;\u00d6-Norm \u00a7 15 A&lt;\/strong&gt;&lt;\/h4&gt;\">\u00d6-Norm \u00a7 15 A<\/a>: Ja<\/li>\n<li>VKF Schweiz: Nein<\/li>\n<li>M\u00fcnchener Norm: Nein<\/li>\n<li>2. Stufe BImSchV: Ja<\/li>\n<li>DINplus: Ja<\/li>\n<li>Regensburger Norm: Nein<\/li>\n<li>DIN EN 13240: Ja<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Hinweise<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Aufbauhinweise: Zur Aufstellung ist ein feuerfester Untergrund Voraussetzung, andernfalls eine Stahl- oder Glasbodenplatte.<\/li>\n<li>Herstellergarantie: 5 JAHRE (Details siehe PDF &#8220;Garantiehinweis&#8221;)<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Lieferung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Lieferumfang: Kaminofen, Bedienungsanleitung<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produkt-Highlights<\/span><\/strong><\/p>\n<ul class=\"ArticleInfoPropertyList Copy--strong\">\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich in einem modernen Design<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Mit externer Luftzufuhr<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Feuerraum f\u00fcr Holzscheite bis 50 cm<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">F\u00fcr 24 Stunden Dauerbetrieb geeignet<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":3657,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"product_cat":[130],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich in einem modernen Design. Mit externer Luftzufuhr. Feuerraum f\u00fcr Holzscheite bis 50 cm.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich in einem modernen Design. Mit externer Luftzufuhr. Feuerraum f\u00fcr Holzscheite bis 50 cm.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-23T00:17:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/PANADERO-Kaminofen-Oval-Stahl-87-kW-schwarz-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/\",\"name\":\"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-23T00:17:16+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-23T00:17:17+00:00\",\"description\":\"W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich in einem modernen Design. Mit externer Luftzufuhr. Feuerraum f\u00fcr Holzscheite bis 50 cm.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW &#8211; schwarz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW","description":"W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich in einem modernen Design. Mit externer Luftzufuhr. Feuerraum f\u00fcr Holzscheite bis 50 cm.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW","og_description":"W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich in einem modernen Design. Mit externer Luftzufuhr. Feuerraum f\u00fcr Holzscheite bis 50 cm.","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-07-23T00:17:17+00:00","og_image":[{"width":700,"height":700,"url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/PANADERO-Kaminofen-Oval-Stahl-87-kW-schwarz-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/","name":"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-23T00:17:16+00:00","dateModified":"2022-07-23T00:17:17+00:00","description":"W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich in einem modernen Design. Mit externer Luftzufuhr. Feuerraum f\u00fcr Holzscheite bis 50 cm.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/panadero-kaminofen-oval-stahl-87-kw-schwarz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"PANADERO Kaminofen Oval, Stahl, 8,7 kW &#8211; schwarz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3656"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3656"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=3656"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=3656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}