{"id":3663,"date":"2022-07-23T01:03:03","date_gmt":"2022-07-23T01:03:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?post_type=product&#038;p=3663"},"modified":"2022-10-09T07:04:54","modified_gmt":"2022-10-09T07:04:54","slug":"brennholz-buche-im-sack","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/","title":{"rendered":"Brennholz Buche 28 cm im Sack"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produktdetails<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Material : Buche<br \/>\nRestfeuchte : 15 \u2013 22%<br \/>\nHeizwert : ca. 4,3 kWh\/kg<br \/>\nAbmessungen : 28 cm Scheitl\u00e4nge<br \/>\nGewicht : 540 kg<br \/>\nTrocknung : kammergetrocknet<br \/>\nGr\u00f6ss : 0.8 \u00d7 1.2 \u00d7 1.2 m<br \/>\nMenge pro sack : 40 Liter<br \/>\nMenge : 36 Sack<br \/>\nAbpackung : Einwegpalette<br \/>\nPaletten : 110 x 100 x ca. 120cm<br \/>\nPalettengewicht : ca. 540kg netto<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produkt-Highlights<\/span><\/strong><br \/>\nMaterial : Buche<br \/>\nRestfeuchte : 15 \u2013 22%<br \/>\nHeizwert : ca. 4,3 kWh\/kg<br \/>\nAbmessungen : 28 cm<br \/>\n36 Sack \u00e1 40L\/15kg<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3664,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"product_cat":[135],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Brennholz Buche 28 cm im Sack<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Das Brennholz in 25er Scheitl\u00e4nge haben wir in praktische Netzs\u00e4cke verpackt, damit Sie nicht jedes Holzscheit einzeln anfassen m\u00fcssen.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Brennholz Buche 28 cm im Sack\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Das Brennholz in 25er Scheitl\u00e4nge haben wir in praktische Netzs\u00e4cke verpackt, damit Sie nicht jedes Holzscheit einzeln anfassen m\u00fcssen.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-09T07:04:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Brennholz-Buche-im-Sack-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/\",\"name\":\"Brennholz Buche 28 cm im Sack\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-23T01:03:03+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-09T07:04:54+00:00\",\"description\":\"Das Brennholz in 25er Scheitl\u00e4nge haben wir in praktische Netzs\u00e4cke verpackt, damit Sie nicht jedes Holzscheit einzeln anfassen m\u00fcssen.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Brennholz Buche 28 cm im Sack\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Brennholz Buche 28 cm im Sack","description":"Das Brennholz in 25er Scheitl\u00e4nge haben wir in praktische Netzs\u00e4cke verpackt, damit Sie nicht jedes Holzscheit einzeln anfassen m\u00fcssen.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Brennholz Buche 28 cm im Sack","og_description":"Das Brennholz in 25er Scheitl\u00e4nge haben wir in praktische Netzs\u00e4cke verpackt, damit Sie nicht jedes Holzscheit einzeln anfassen m\u00fcssen.","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-10-09T07:04:54+00:00","og_image":[{"width":700,"height":700,"url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Brennholz-Buche-im-Sack-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/","name":"Brennholz Buche 28 cm im Sack","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-23T01:03:03+00:00","dateModified":"2022-10-09T07:04:54+00:00","description":"Das Brennholz in 25er Scheitl\u00e4nge haben wir in praktische Netzs\u00e4cke verpackt, damit Sie nicht jedes Holzscheit einzeln anfassen m\u00fcssen.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/brennholz-buche-im-sack\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Brennholz Buche 28 cm im Sack"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3663"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3664"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=3663"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=3663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}