{"id":3467,"date":"2022-07-22T00:05:53","date_gmt":"2022-07-22T00:05:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?post_type=product&#038;p=3467"},"modified":"2022-07-22T00:05:54","modified_gmt":"2022-07-22T00:05:54","slug":"globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/","title":{"rendered":"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW &#8211; schwarz"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produktdetails<\/span><\/strong><\/p>\n<p><b>Eigenschaften<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Marke: GLOBEFIRE<\/li>\n<li>Einsatzbereich: innen<\/li>\n<li>Form: rechteckig<\/li>\n<li>Gewicht: 128 kg<\/li>\n<li>Modell: Mercury<\/li>\n<li>Scheibenform: gerade<\/li>\n<li>Serienname: Mercury<\/li>\n<li>EcoDesign 2022: Ja<\/li>\n<li>Farbe: schwarz<\/li>\n<li>Farbe Au\u00dfenverkleidung: schwarz<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse Skala: Skala A++ bis G<\/li>\n<li>Farbe Korpus: schwarz<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Technische Daten<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Abgasmassenstrom: 8 g\/s<\/li>\n<li>Abgastemperatur (max.): 276 \u00b0C<\/li>\n<li>Bauart Kamin\/Ofen: A1<\/li>\n<li>Brennmaterial L\u00e4nge (max.): 50 cm<\/li>\n<li>CO-Emission: 1125 g\/m\u00b3<\/li>\n<li>Energieeffizienzklasse: A+<\/li>\n<li>Erforderlicher F\u00f6rderdruck: 10 Pa<\/li>\n<li>Heizleistung (max.): 10 kW<\/li>\n<li>Heizleistung (min.): 6 kW<\/li>\n<li>Nennw\u00e4rmeleistung: 7 kW<\/li>\n<li>Staubgehalt: 31 mg\/m\u00b3<\/li>\n<li>Wirkungsgrad: 80,8 %<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Ma\u00dfangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>H\u00f6he: 80,5 cm<\/li>\n<li>Breite: 64 cm<\/li>\n<li>Tiefe: 50 cm<\/li>\n<li>Feuerraum Breite: 50 cm<\/li>\n<li>Feuerraum H\u00f6he: 40 cm<\/li>\n<li>Feuerraum Tiefe: 30 cm<\/li>\n<li>H\u00f6he von Unterkante bis Mitte externe Luftzufuhr: 47 cm<\/li>\n<li>Tiefe von Hinterkante bis Mitte Rauchrohrstutzen oben: 8,5 cm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser (max.): 150 mm<\/li>\n<li>Ofen Breite: 64 cm<\/li>\n<li>Ofen H\u00f6he: 80,5 cm<\/li>\n<li>Ofen Tiefe: 50 cm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser: 150 mm<\/li>\n<li>Rohrdurchmesser f\u00fcr Anschluss externe Luftzufuhr: 10 cm<\/li>\n<li>Scheibe Breite: 35 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand hinten: 20 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand seitlich: 60 cm<\/li>\n<li>Sicherheitsabstand vorne: 80 cm<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Materialangaben<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Material Innenverkleidung: Gusseisen<\/li>\n<li>Material Verkleidung: Gusseisen<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Funktionen und Ausstattung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Anschlagrichtung: rechts<\/li>\n<li>Aschebeh\u00e4lter: Ja<\/li>\n<li>Ascherost: Ja<\/li>\n<li>Ausstattungsdetails: Selbstreinigende Scheibe \/ Dreh-\/F\u00e4cherrost \/ Seitent\u00fcre<\/li>\n<li>Automatikregelung: Nein<\/li>\n<li>Dauerbrand: Nein<\/li>\n<li>Funktionen: Heizen<\/li>\n<li>Sichtscheibe: Ja<\/li>\n<li>Speichersteine: Nein<\/li>\n<li>Verbrennungsluft: Externe Zufuhr<\/li>\n<li>Verriegelung: 1-Punkt<\/li>\n<li>Wasserf\u00fchrend: Nein<\/li>\n<li>Zeitbrand: Ja<\/li>\n<li>Ausstattung: Selbstreinigende Scheibe \/ Dreh-\/F\u00e4cherrost \/ Seitent\u00fcre<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Normen<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>DIN\/ISO\/EN: DIN EN 13240<\/li>\n<li>Norm: Aachener Norm, \u00a715a B-VG (\u00d6sterreich), M\u00fcnchener Norm, Stuttgarter Norm, IRV Schweiz,\u00a0<a class=\"js-webViewPopover Copy--silent underlined Link--highlightOnOver\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 16px; vertical-align: baseline; background: 0px 0px; color: grey !important; text-decoration: underline;\" data-content=\"&lt;p&gt;Das K\u00fcrzel BlmSchV steht f\u00fcr Bundesimmissionsschutzverordnung in Deutschland. In der Verordnung sind zwei Stufen festgehalten, die sich mit dem Schutz vor sch\u00e4digenden Einfl\u00fcssen der Umwelt besch\u00e4ftigen. Die 2. Stufe BlmSchV thematisiert Feuerst\u00e4tten, die nach dem 31.12.2014 errichtet wurden.&lt;\/p&gt;\" data-placement=\"auto-top\" data-trigger=\"click\" data-behavior=\"popover\" data-title=\"&lt;h4&gt;&lt;strong&gt;2. Stufe BImSchV&lt;\/strong&gt;&lt;\/h4&gt;\">2. Stufe BImSchV<\/a><\/li>\n<li>Pr\u00fcfnummer: RRF-40061039<\/li>\n<li>\u00d6-Norm \u00a7 15 A: Ja<\/li>\n<li>VKF Schweiz: Ja<\/li>\n<li>M\u00fcnchener Norm: Ja<\/li>\n<li>2. Stufe BImSchV: Ja<\/li>\n<li>DINplus: Ja<\/li>\n<li>Regensburger Norm: Nein<\/li>\n<li>DIN EN 13240: Ja<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Hinweise<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Aufbauhinweise: Zur Aufstellung ist ein feuerfester Untergrund Voraussetzung, andernfalls eine Stahl- oder Glasbodenplatte.<\/li>\n<li>Herstellergarantie: 24 Monate Gew\u00e4hrleistung<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>Lieferung<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Lieferumfang: Gussofen, kalte Hand, Handschuh, Bedienungsanleitung (ohne Bodenplatte, ohne Rauchrohr)<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-size: 20px;\">Produkt-Highlights<\/span><\/strong><\/p>\n<ul class=\"ArticleInfoPropertyList Copy--strong\">\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Ideale W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">seitl. F\u00fcllt\u00fcre<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Externe Verbrennungsluftzufuhr<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">Aus stabilem Gusseisen gefertigt<\/li>\n<li class=\"ArticleInfoPropertyListBar\">F\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente in der kalten Jahreszeit<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":3468,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"product_cat":[130],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ideale W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Externe Verbrennungsluftzufuhr. F\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente in der kalten Jahreszeit.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ideale W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Externe Verbrennungsluftzufuhr. F\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente in der kalten Jahreszeit.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-22T00:05:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/GLOBEFIRE-Gussofen-Mercury-Gusseisen-7-kW-schwarz-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/\",\"name\":\"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-22T00:05:53+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-22T00:05:54+00:00\",\"description\":\"Ideale W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Externe Verbrennungsluftzufuhr. F\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente in der kalten Jahreszeit.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW &#8211; schwarz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW","description":"Ideale W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Externe Verbrennungsluftzufuhr. F\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente in der kalten Jahreszeit.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW","og_description":"Ideale W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Externe Verbrennungsluftzufuhr. F\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente in der kalten Jahreszeit.","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-07-22T00:05:54+00:00","og_image":[{"width":700,"height":700,"url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/GLOBEFIRE-Gussofen-Mercury-Gusseisen-7-kW-schwarz-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/","name":"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-22T00:05:53+00:00","dateModified":"2022-07-22T00:05:54+00:00","description":"Ideale W\u00e4rmequelle f\u00fcr den Innenbereich. Externe Verbrennungsluftzufuhr. F\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente in der kalten Jahreszeit.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/ref\/globefire-gussofen-mercury-gusseisen-7-kw-schwarz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/shop\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"GLOBEFIRE Gussofen Mercury, Gusseisen, 7 kW &#8211; schwarz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3467"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3467"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3467"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=3467"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=3467"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}