{"id":2584,"date":"2022-07-15T11:50:29","date_gmt":"2022-07-15T11:50:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?page_id=2584"},"modified":"2022-07-15T11:50:56","modified_gmt":"2022-07-15T11:50:56","slug":"datenschutz","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/","title":{"rendered":"Datenschutz"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"font-size:30px\"><strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#155da4\" class=\"has-inline-color\">Datenschutzerkl\u00e4rung<\/mark><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>1) Information \u00fcber die erhebung personenbezogener daten und kontaktdaten des verantwortlichen<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">1.1\u2009Wir freuen uns, dass Sie unsere Website besuchen und bedanken uns f\u00fcr Ihr Interesse. Im Folgenden informieren wir Sie \u00fcber den Umgang mit Ihren personenbezogenen Daten bei der Nutzung unserer Website. Personenbezogene Daten sind hierbei alle Daten, mit denen Sie pers\u00f6nlich identifiziert werden k\u00f6nnen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">1.2\u2009Diese Website nutzt aus Sicherheitsgr\u00fcnden und zum Schutz der \u00dcbertragung personenbezogener Daten und anderer vertraulicher Inhalte (z.B. Bestellungen oder Anfragen an den Verantwortlichen) eine SSL-bzw. TLS-Verschl\u00fcsselung. Sie k\u00f6nnen eine verschl\u00fcsselte Verbindung an der Zeichenfolge \u201ehttps:\/\/\u201c und dem Schloss-Symbol in Ihrer Browserzeile erkennen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>2) Datenerfassung beim besuch unserer website<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bei der blo\u00df informatorischen Nutzung unserer Website, also wenn Sie sich nicht registrieren oder uns anderweitig Informationen \u00fcbermitteln, erheben wir nur solche Daten, die Ihr Browser an unseren Server \u00fcbermittelt (sog. \u201eServer-Logfiles\u201c). Wenn Sie unsere Website aufrufen, erheben wir die folgenden Daten, die f\u00fcr uns technisch erforderlich sind, um Ihnen die Website anzuzeigen:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Unsere besuchte Website<br>Datum und Uhrzeit zum Zeitpunkt des Zugriffes<br>Menge der gesendeten Daten in Byte<br>Quelle\/Verweis, von welchem Sie auf die Seite gelangten<br>Verwendeter Browser<br>Verwendetes Betriebssystem<br>Verwendete IP-Adresse (ggf.: in anonymisierter Form)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Die Verarbeitung erfolgt gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO auf Basis unseres berechtigten Interesses an der Verbesserung der Stabilit\u00e4t und Funktionalit\u00e4t unserer Website. Eine Weitergabe oder anderweitige Verwendung der Daten findet nicht statt. Wir behalten uns allerdings vor, die Server-Logfiles nachtr\u00e4glich zu \u00fcberpr\u00fcfen, sollten konkrete Anhaltspunkte auf eine rechtswidrige Nutzung hinweisen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>3) Cookies<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Um den Besuch unserer Website attraktiv zu gestalten und die Nutzung bestimmter Funktionen zu erm\u00f6glichen, verwenden wir auf verschiedenen Seiten sogenannte Cookies. Hierbei handelt es sich um kleine Textdateien, die auf Ihrem Endger\u00e4t abgelegt werden. Einige der von uns verwendeten Cookies werden nach dem Ende der Browser-Sitzung, also nach Schlie\u00dfen Ihres Browsers, wieder gel\u00f6scht (sog. Sitzungs-Cookies). Andere Cookies verbleiben auf Ihrem Endger\u00e4t und erm\u00f6glichen, Ihren Browser beim n\u00e4chsten Besuch wiederzuerkennen (sog. persistente Cookies). Werden Cookies gesetzt, erheben und verarbeiten diese im individuellen Umfang bestimmte Nutzerinformationen wie Browser- und Standortdaten sowie IP-Adresswerte. Persistente Cookies werden automatisiert nach einer vorgegebenen Dauer gel\u00f6scht, die sich je nach Cookie unterscheiden kann. Die Dauer der jeweiligen Cookie-Speicherung k\u00f6nnen Sie der \u00dcbersicht zu den Cookie-Einstellungen Ihres Webbrowsers entnehmen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Teilweise dienen die Cookies dazu, durch Speicherung von Einstellungen den Bestellprozess zu vereinfachen (z.B. Merken des Inhalts eines virtuellen Warenkorbs f\u00fcr einen sp\u00e4teren Besuch auf der Website). Sofern durch einzelne von uns eingesetzte Cookies auch personenbezogene Daten verarbeitet werden, erfolgt die Verarbeitung gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO entweder zur Durchf\u00fchrung des Vertrages, gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO im Falle einer erteilten Einwilligung oder gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO zur Wahrung unserer berechtigten Interessen an der bestm\u00f6glichen Funktionalit\u00e4t der Website sowie einer kundenfreundlichen und effektiven Ausgestaltung des Seitenbesuchs.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bitte beachten Sie, dass Sie Ihren Browser so einstellen k\u00f6nnen, dass Sie \u00fcber das Setzen von Cookies informiert werden und einzeln \u00fcber deren Annahme entscheiden oder die Annahme von Cookies f\u00fcr bestimmte F\u00e4lle oder generell ausschlie\u00dfen k\u00f6nnen. Jeder Browser unterscheidet sich in der Art, wie er die Cookie-Einstellungen verwaltet. Diese ist in dem Hilfemen\u00fc jedes Browsers beschrieben, welches Ihnen erl\u00e4utert, wie Sie Ihre Cookie-Einstellungen \u00e4ndern k\u00f6nnen. Diese finden Sie f\u00fcr die jeweiligen Browser unter den folgenden Links:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Internet Explorer: https:\/\/support.microsoft.com\/de-de\/help\/17442\/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies<br>Firefox: https:\/\/support.mozilla.org\/de\/kb\/cookies-erlauben-und-ablehnen<br>Chrome: https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=de&amp;hlrm=en<br>Safari: https:\/\/support.apple.com\/de-de\/guide\/safari\/sfri11471\/mac<br>Opera: https:\/\/help.opera.com\/de\/latest\/web-preferences\/#cookies<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bitte beachten Sie, dass bei Nichtannahme von Cookies die Funktionalit\u00e4t unserer Website eingeschr\u00e4nkt sein kann.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>4) Kontaktaufnahme<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Im Rahmen der Kontaktaufnahme mit uns (z.B. per Kontaktformular oder E-Mail) werden personenbezogene Daten erhoben. Welche Daten im Falle eines Kontaktformulars erhoben werden, ist aus dem jeweiligen Kontaktformular ersichtlich. Diese Daten werden ausschlie\u00dflich zum Zweck der Beantwortung Ihres Anliegens bzw. f\u00fcr die Kontaktaufnahme und die damit verbundene technische Administration gespeichert und verwendet. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung dieser Daten ist unser berechtigtes Interesse an der Beantwortung Ihres Anliegens gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO. Zielt Ihre Kontaktierung auf den Abschluss eines Vertrages ab, so ist zus\u00e4tzliche Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO. Ihre Daten werden nach abschlie\u00dfender Bearbeitung Ihrer Anfrage gel\u00f6scht. Dies ist der Fall, wenn sich aus den Umst\u00e4nden entnehmen l\u00e4sst, dass der betroffene Sachverhalt abschlie\u00dfend gekl\u00e4rt ist und sofern keine gesetzlichen Aufbewahrungspflichten entgegenstehen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>5) Datenverarbeitung bei er\u00f6ffnung eines kundenkontos und zur vertragsabwicklung<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO werden personenbezogene Daten weiterhin erhoben und verarbeitet, wenn Sie uns diese zur Durchf\u00fchrung eines Vertrages oder bei der Er\u00f6ffnung eines Kundenkontos mitteilen. Welche Daten erhoben werden, ist aus den jeweiligen Eingabeformularen ersichtlich. Eine L\u00f6schung Ihres Kundenkontos ist jederzeit m\u00f6glich und kann durch eine Nachricht an die o.g. Adresse des Verantwortlichen erfolgen. Wir speichern und verwenden die von Ihnen mitgeteilten Daten zur Vertragsabwicklung. Nach vollst\u00e4ndiger Abwicklung des Vertrages oder L\u00f6schung Ihres Kundenkontos werden Ihre Daten mit R\u00fccksicht auf steuer- und handelsrechtliche Aufbewahrungsfristen gesperrt und nach Ablauf dieser Fristen gel\u00f6scht, sofern Sie nicht ausdr\u00fccklich in eine weitere Nutzung Ihrer Daten eingewilligt haben oder eine gesetzlich erlaubte weitere Datenverwendung von unserer Seite vorbehalten wurde.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>6) Nutzung von kundendaten zur direktwerbung<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Anmeldung zu unserem E-Mail-Newsletter<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Wenn Sie sich zu unserem E-Mail Newsletter anmelden, \u00fcbersenden wir Ihnen regelm\u00e4\u00dfig Informationen zu unseren Angeboten. Pflichtangabe f\u00fcr die \u00dcbersendung des Newsletters ist allein Ihre E-Mailadresse. Die Angabe weiterer Daten ist freiwillig und wird verwendet, um Sie pers\u00f6nlich ansprechen zu k\u00f6nnen. F\u00fcr den Versand des Newsletters verwenden wir das sog. Double Opt-in Verfahren. Dies bedeutet, dass wir Ihnen erst dann einen E-Mail Newsletter \u00fcbermitteln werden, wenn Sie uns ausdr\u00fccklich best\u00e4tigt haben, dass Sie in den Empfang von Newsletter einwilligen. Wir schicken Ihnen dann eine Best\u00e4tigungs-E-Mail, mit der Sie gebeten werden durch Anklicken eines entsprechenden Links zu best\u00e4tigen, dass Sie k\u00fcnftig den Newsletter erhalten wollen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Mit der Aktivierung des Best\u00e4tigungslinks erteilen Sie uns Ihre Einwilligung f\u00fcr die Nutzung Ihrer personenbezogenen Daten gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO. Bei der Anmeldung zum Newsletter speichern wir Ihre vom Internet Service-Provider (ISP) eingetragene IP-Adresse sowie das Datum und die Uhrzeit der Anmeldung, um einen m\u00f6glichen Missbrauch Ihrer E-Mail- Adresse zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt nachvollziehen zu k\u00f6nnen. Die von uns bei der Anmeldung zum Newsletter erhobenen Daten werden ausschlie\u00dflich f\u00fcr Zwecke der werblichen Ansprache im Wege des Newsletters benutzt. Sie k\u00f6nnen den Newsletter jederzeit \u00fcber den daf\u00fcr vorgesehenen Link im Newsletter oder durch entsprechende Nachricht an den eingangs genannten Verantwortlichen abbestellen. Nach erfolgter Abmeldung wird Ihre E-Mailadresse unverz\u00fcglich in unserem Newsletter-Verteiler gel\u00f6scht, soweit Sie nicht ausdr\u00fccklich in eine weitere Nutzung Ihrer Daten eingewilligt haben oder wir uns eine dar\u00fcberhinausgehende Datenverwendung vorbehalten, die gesetzlich erlaubt ist und \u00fcber die wir Sie in dieser Erkl\u00e4rung informieren.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>7) Datenverarbeitung zur bestellabwicklung<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">7.1\u2009Zur Abwicklung Ihrer Bestellung arbeiten wir mit dem \/ den nachstehenden Dienstleistern zusammen, die uns ganz oder teilweise bei der Durchf\u00fchrung geschlossener Vertr\u00e4ge unterst\u00fctzen. An diese Dienstleister werden nach Ma\u00dfgabe der folgenden Informationen gewisse personenbezogene Daten \u00fcbermittelt.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Die von uns erhobenen personenbezogenen Daten werden im Rahmen der Vertragsabwicklung an das mit der Lieferung beauftragte Transportunternehmen weitergegeben, soweit dies zur Lieferung der Ware erforderlich ist. Ihre Zahlungsdaten geben wir im Rahmen der Zahlungsabwicklung an das beauftragte Kreditinstitut weiter, sofern dies f\u00fcr die Zahlungsabwicklung erforderlich ist. Sofern Zahlungsdienstleister eingesetzt werden, informieren wir Sie hier\u00fcber nachstehend explizit. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Weitergabe der Daten ist Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">7.2\u2009Einsatz von speziellen Dienstleistern zur Bestellbearbeitung und -abwicklung<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">\u2013 Plentymarkets<br>Die Bestellabwicklung erfolgt \u00fcber den Dienstanbieter \u201cplentymarkets\u201d (plentysystems AG, B\u00fcrgermeister-Brunner-Str. 15, 34117 Kassel). Name, Anschrift sowie gegebenenfalls weitere personenbezogene Daten werden gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO ausschlie\u00dflich zur Abwicklung der Online-Bestellung an plentymarkets weitergegeben. Die Weitergabe Ihrer Daten erfolgt hierbei nur, soweit dies f\u00fcr die Abwicklung der Bestellung tats\u00e4chlich erforderlich ist. Einzelheiten zum Datenschutz von plentymarkets und die Datenschutzerkl\u00e4rung der plentymarkets GmbH sind auf der Internetseite von plentymarkets unter \u201cplentymarkets.eu\u201d einsehbar.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>8) Online-marketing<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">8.1\u2009Bonusbox<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Sie haben die M\u00f6glichkeit bei K\u00e4ufen \u00fcber unseren Online-Shop an dem Treueprogramm der bonusbox GmbH, Winsstra\u00dfe 62\/63, 10405 Berlin (\u201cbonusbox\u201d) teilzunehmen. Wir haben hierzu die bonusbox App technisch in unseren Check-Out-Prozess eingebunden. Wenn Sie Treuepunkte \u00fcber bonusbox sammeln m\u00f6chten, m\u00fcssen Sie sich \u00fcber die bonusbox App mit Ihren bonusbox-Zugangsdaten anmelden. Auf Grundlage unseres berechtigten Interesses an der nutzergerechten Ausgestaltung und optimalen Vermarktung unserer Website gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO \u00fcbermitteln wir in diesem Fall nach Abschluss des Kaufs an bonusbox zum Zweck der Gutschrift von Treuepunkten folgende Daten : Warenwert Ihres Einkaufs, die Produkt-ID, den Rabattbetrag eines jeden Produkts, welches Sie erworben haben, Ihre Kunden-ID und die Anzahl der mit dem Einkauf erworbenen Treuepunkte. Der genaue Inhalt und der Zweck der Speicherung und Verarbeitung der Daten durch bonusbox ergeben sich aus Ihrem Vertragsverh\u00e4ltnis mit bonusbox. Weitere Informationen entnehmen Sie bitte den Datenschutzhinweisen von bonusbox: https:\/\/bonusboxapp.com\/#\/tos\/privacy<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">8.2\u2009Google AdSense<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Diese Website benutzt Google AdSense, einen Webanzeigendienst Google Ireland Limited, Gordon House, 4 Barrow St, Dublin, D04 E5W5, Irland (\u201cGoogle\u201d). Google AdSense verwendet sog. Cookies sind Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie erm\u00f6glichen. Dar\u00fcber hinaus verwendet Google AdSense zur Sammlung von Informationen auch sog. \u201cWeb-Beacons\u201d (kleine unsichtbare Grafiken), durch deren Verwendung einfache Aktionen wie der Besucherverkehr auf der Website aufgezeichnet, gesammelt und ausgewertet werden k\u00f6nnen. Die durch das Cookie und\/ oder Web-Beacon erzeugten Informationen (einschlie\u00dflich Ihrer IP-Adresse) \u00fcber Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google \u00fcbertragen und dort gespeichert. Hierbei kann es auch zu einer \u00dcbermittlung an die Server der Google LLC. in den USA kommen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Google benutzt die so erhaltenen Informationen, um eine Auswertung Ihres Nutzungsverhaltens im Hinblick auf die AdSense-Anzeigen durchzuf\u00fchren. Die im Rahmen von Google AdSense von Ihrem Browser \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt. Die von Google erhobenen Informationen werden unter Umst\u00e4nden an Dritte \u00fcbertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist und\/ oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Die beschriebene Verarbeitung von Daten erfolgt gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO zum Zweck der zielgerichteten werblichen Ansprache des Nutzers durch werbende Dritte, deren Anzeigen auf der Basis des ausgewerteten Nutzerverhalten auf dieser Website angezeigt werden. Diese Verarbeitung dient ebenfalls unserem finanziellen Interesse an der Aussch\u00f6pfung des wirtschaftlichen Potenzials unseres Internetauftritts durch entgeltliche Einblendung von personalisierten Drittwerbeinhalten.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Unter der nachstehenden Internetadresse erhalten Sie weitere Informationen \u00fcber die Datenschutzbestimmungen von Google: https:\/\/www.google.de\/policies\/privacy\/<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Sie k\u00f6nnen Cookies f\u00fcr Anzeigenvorgaben dauerhaft deaktivieren, indem Sie diese durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern oder Sie k\u00f6nnen das unter folgendem Link verf\u00fcgbare Browser-Plug-in herunterladen und installieren:<br>https:\/\/www.google.com\/settings\/ads\/plugin?hl=de<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bitte beachten Sie, dass bestimmte Funktionen dieser Website m\u00f6glicherweise nicht oder nur eingeschr\u00e4nkt genutzt werden k\u00f6nnen, wenn Sie die Verwendung von Cookies deaktiviert haben.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Soweit rechtlich erforderlich, haben wir zur vorstehend dargestellten Verarbeitung Ihrer Daten Ihre Einwilligung gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO eingeholt. Sie k\u00f6nnen Ihre erteilte Einwilligung jederzeit mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft widerrufen. Um Ihren Widerruf auszu\u00fcben, befolgen Sie bitte die vorstehend geschilderte M\u00f6glichkeit zur Vornahme eines Widerspruchs.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">8.3\u2009Einsatz von Google Ads Conversion-Tracking<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Diese Website nutzt das Online-Werbeprogramm \u201cGoogle Ads\u201d und im Rahmen von Google Ads das Conversion-Tracking der Google Ireland Limited, Gordon House, 4 Barrow St, Dublin, D04 E5W5, Irland (\u201eGoogle\u201c). Wir nutzen das Angebot von Google Ads, um mit Hilfe von Werbemitteln (sogenannten Google Adwords) auf externen Webseiten auf unsere attraktiven Angebote aufmerksam zu machen. Wir k\u00f6nnen in Bezug zu den Daten der Werbekampagnen ermitteln, wie erfolgreich die einzelnen Werbema\u00dfnahmen sind. Wir verfolgen damit das Anliegen, Ihnen Werbung anzuzeigen, die f\u00fcr Sie von Interesse ist, unsere Website f\u00fcr Sie interessanter zu gestalten und eine faire Berechnung der anfallenden Werbekosten zu erreichen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Das Cookie f\u00fcr Conversion-Tracking wird gesetzt, wenn ein Nutzer auf eine von Google geschaltete Ads-Anzeige klickt. Bei Cookies handelt es sich um kleine Textdateien, die auf Ihrem Endger\u00e4t abgelegt werden. Diese Cookies verlieren in der Regel nach 30 Tagen ihre G\u00fcltigkeit und dienen nicht der pers\u00f6nlichen Identifizierung. Besucht der Nutzer bestimmte Seiten dieser Website und ist das Cookie noch nicht abgelaufen, k\u00f6nnen Google und wir erkennen, dass der Nutzer auf die Anzeige geklickt hat und zu dieser Seite weitergeleitet wurde. Jeder Google Ads-Kunde erh\u00e4lt ein anderes Cookie. Cookies k\u00f6nnen somit nicht \u00fcber die Websites von Google Ads-Kunden nachverfolgt werden. Die mithilfe des Conversion-Cookies eingeholten Informationen dienen dazu, Conversion-Statistiken f\u00fcr Google Ads-Kunden zu erstellen, die sich f\u00fcr Conversion-Tracking entschieden haben. Die Kunden erfahren die Gesamtanzahl der Nutzer, die auf ihre Anzeige geklickt haben und zu einer mit einem Conversion-Tracking-Tag versehenen Seite weitergeleitet wurden. Sie erhalten jedoch keine Informationen, mit denen sich Nutzer pers\u00f6nlich identifizieren lassen. Wenn Sie nicht am Tracking teilnehmen m\u00f6chten, k\u00f6nnen Sie diese Nutzung blockieren, indem Sie das Cookie des Google Conversion-Trackings \u00fcber ihren Internet-Browser unter dem Stichwort \u201eNutzereinstellungen\u201c deaktivieren. Sie werden sodann nicht in die Conversion-Tracking Statistiken aufgenommen. Wir setzen Google Ads auf Grund unseres berechtigten Interesses an einer zielgerichteten Werbung gem. Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO ein. Im Rahmen der Nutzung von Google Ads kann es auch zu einer \u00dcbermittlung von personenbezogenen Daten an die Server der Google LLC. in den USA kommen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Unter der nachstehenden Internetadresse erhalten Sie weitere Informationen \u00fcber die Datenschutzbestimmungen von Google: https:\/\/www.google.de\/policies\/privacy\/<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Sie k\u00f6nnen dem Setzen von Cookies durch Google Ads Conversion-Tracking dauerhaft widersprechen, indem Sie das unter folgendem Link verf\u00fcgbare Browser-Plug-in von Google herunterladen und installieren:<br>https:\/\/www.google.com\/settings\/ads\/plugin?hl=de<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bitte beachten Sie, dass bestimmte Funktionen dieser Website m\u00f6glicherweise nicht oder nur eingeschr\u00e4nkt genutzt werden k\u00f6nnen, wenn Sie die Verwendung von Cookies deaktiviert haben.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Soweit rechtlich erforderlich, haben wir zur vorstehend dargestellten Verarbeitung Ihrer Daten Ihre Einwilligung gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO eingeholt. Sie k\u00f6nnen Ihre erteilte Einwilligung jederzeit mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft widerrufen. Um Ihren Widerruf auszu\u00fcben, deaktivieren Sie diesen Dienst im auf der Webseite bereitgestellten \u201cCookie-Consent-Tool\u201d oder befolgen Sie alternativ die vorstehend geschilderte M\u00f6glichkeit zur Vornahme eines Widerspruchs.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>9) Tools und Sonstiges<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Google reCAPTCHA<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Auf dieser Website verwenden wir auch die reCAPTCHA Funktion von Google Ireland Limited, Gordon House, 4 Barrow St, Dublin, D04 E5W5, Irland (\u201eGoogle\u201c). Diese Funktion dient vor allem zur Unterscheidung, ob eine Eingabe durch eine nat\u00fcrliche Person erfolgt oder missbr\u00e4uchlich durch maschinelle und automatisierte Verarbeitung erfolgt. Der Dienst umfasst den Versand der IP-Adresse und ggf. weiterer von Google f\u00fcr den Dienst reCAPTCHA ben\u00f6tigter Daten an Google und erfolgt gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO auf Basis unseres berechtigten Interesses an der Feststellung der individuellen Eigenverantwortung im Internet und der Vermeidung von Missbrauch und Spam. Im Rahmen der Nutzung von Google reCAPTCHA kann es auch zu einer \u00dcbermittlung von personenbezogenen Daten an die Server der Google LLC. in den USA kommen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Weiterf\u00fchrende Informationen zu Google reCAPTCHA sowie die Datenschutzerkl\u00e4rung von Google k\u00f6nnen Sie einsehen unter: https:\/\/www.google.com\/intl\/de\/policies\/privacy\/<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Soweit rechtlich erforderlich, haben wir zur vorstehend dargestellten Verarbeitung Ihrer Daten Ihre Einwilligung gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO eingeholt. Sie k\u00f6nnen Ihre erteilte Einwilligung jederzeit mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft widerrufen. Um Ihren Widerruf auszu\u00fcben, befolgen Sie bitte die vorstehend geschilderte M\u00f6glichkeit zur Vornahme eines Widerspruchs.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>10) Rechte des betroffenen<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">10.1\u2009Das geltende Datenschutzrecht gew\u00e4hrt Ihnen gegen\u00fcber dem Verantwortlichen hinsichtlich der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten umfassende Betroffenenrechte (Auskunfts- und Interventionsrechte), \u00fcber die wir Sie nachstehend informieren:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Auskunftsrecht gem\u00e4\u00df Art. 15 DSGVO: Sie haben insbesondere ein Recht auf Auskunft \u00fcber Ihre von uns verarbeiteten personenbezogenen Daten, die Verarbeitungszwecke, die Kategorien der verarbeiteten personenbezogenen Daten, die Empf\u00e4nger oder Kategorien von Empf\u00e4ngern, gegen\u00fcber denen Ihre Daten offengelegt wurden oder werden, die geplante Speicherdauer bzw. die Kriterien f\u00fcr die Festlegung der Speicherdauer, das Bestehen eines Rechts auf Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung, Widerspruch gegen die Verarbeitung, Beschwerde bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde, die Herkunft Ihrer Daten, wenn diese nicht durch uns bei Ihnen erhoben wurden, das Bestehen einer automatisierten Entscheidungsfindung einschlie\u00dflich Profiling und ggf. aussagekr\u00e4ftige Informationen \u00fcber die involvierte Logik und die Sie betreffende Tragweite und die angestrebten Auswirkungen einer solchen Verarbeitung, sowie Ihr Recht auf Unterrichtung, welche Garantien gem\u00e4\u00df Art. 46 DSGVO bei Weiterleitung Ihrer Daten in Drittl\u00e4nder bestehen;<br>Recht auf Berichtigung gem\u00e4\u00df Art. 16 DSGVO: Sie haben ein Recht auf unverz\u00fcgliche Berichtigung Sie betreffender unrichtiger Daten und\/oder Vervollst\u00e4ndigung Ihrer bei uns gespeicherten unvollst\u00e4ndigen Daten;<br>Recht auf L\u00f6schung gem\u00e4\u00df Art. 17 DSGVO: Sie haben das Recht, die L\u00f6schung Ihrer personenbezogenen Daten bei Vorliegen der Voraussetzungen des Art. 17 Abs. 1 DSGVO zu verlangen. Dieses Recht besteht jedoch insbesondere dann nicht, wenn die Verarbeitung zur Aus\u00fcbung des Rechts auf freie Meinungs\u00e4u\u00dferung und Information, zur Erf\u00fcllung einer rechtlichen Verpflichtung, aus Gr\u00fcnden des \u00f6ffentlichen Interesses oder zur Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen erforderlich ist;<br>Recht auf Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung gem\u00e4\u00df Art. 18 DSGVO: Sie haben das Recht, die Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten zu verlangen, solange die von Ihnen bestrittene Richtigkeit Ihrer Daten \u00fcberpr\u00fcft wird, wenn Sie eine L\u00f6schung Ihrer Daten wegen unzul\u00e4ssiger Datenverarbeitung ablehnen und stattdessen die Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung Ihrer Daten verlangen, wenn Sie Ihre Daten zur Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen ben\u00f6tigen, nachdem wir diese Daten nach Zweckerreichung nicht mehr ben\u00f6tigen oder wenn Sie Widerspruch aus Gr\u00fcnden Ihrer besonderen Situation eingelegt haben, solange noch nicht feststeht, ob unsere berechtigten Gr\u00fcnde \u00fcberwiegen;<br>Recht auf Unterrichtung gem\u00e4\u00df Art. 19 DSGVO: Haben Sie das Recht auf Berichtigung, L\u00f6schung oder Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung gegen\u00fcber dem Verantwortlichen geltend gemacht, ist dieser verpflichtet, allen Empf\u00e4ngern, denen die Sie betreffenden personenbezogenen Daten offengelegt wurden, diese Berichtigung oder L\u00f6schung der Daten oder Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung mitzuteilen, es sei denn, dies erweist sich als unm\u00f6glich oder ist mit einem unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigen Aufwand verbunden. Ihnen steht das Recht zu, \u00fcber diese Empf\u00e4nger unterrichtet zu werden.<br>Recht auf Daten\u00fcbertragbarkeit gem\u00e4\u00df Art. 20 DSGVO: Sie haben das Recht, Ihre personenbezogenen Daten, die Sie uns bereitgestellt haben, in einem strukturierten, g\u00e4ngigen und maschinenlesebaren Format zu erhalten oder die \u00dcbermittlung an einen anderen Verantwortlichen zu verlangen, soweit dies technisch machbar ist;<br>Recht auf Widerruf erteilter Einwilligungen gem\u00e4\u00df Art. 7 Abs. 3 DSGVO: Sie haben das Recht, eine einmal erteilte Einwilligung in die Verarbeitung von Daten jederzeit mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft zu widerrufen. Im Falle des Widerrufs werden wir die betroffenen Daten unverz\u00fcglich l\u00f6schen, sofern eine weitere Verarbeitung nicht auf eine Rechtsgrundlage zur einwilligungslosen Verarbeitung gest\u00fctzt werden kann. Durch den Widerruf der Einwilligung wird die Rechtm\u00e4\u00dfigkeit der aufgrund der Einwilligung bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitung nicht ber\u00fchrt;<br>Recht auf Beschwerde gem\u00e4\u00df Art. 77 DSGVO: Wenn Sie der Ansicht sind, dass die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten gegen die DSGVO verst\u00f6\u00dft, haben Sie \u2013 unbeschadet eines anderweitigen verwaltungsrechtlichen oder gerichtlichen Rechtsbehelfs \u2013 das Recht auf Beschwerde bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde, insbesondere in dem Mitgliedstaat Ihres Aufenthaltsortes, Ihres Arbeitsplatzes oder des Ortes des mutma\u00dflichen Versto\u00dfes.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">10.2\u2009Widerspruchsrecht<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Wenn wir im rahmen einer interessenabw\u00e4gung ihre personenbezogenen daten aufgrund unseres \u00fcberwiegenden berechtigten interesses verarbeiten, haben sie das jederzeitige recht, aus gr\u00fcnden, die sich aus ihrer besonderen situation ergeben, gegen diese verarbeitung widerspruch mit wirkung f\u00fcr die zukunft einzulegen.<br>machen sie von ihrem widerspruchsrecht gebrauch, beenden wir die verarbeitung der betroffenen daten. eine weiterverarbeitung bleibt aber vorbehalten, wenn wir zwingende schutzw\u00fcrdige gr\u00fcnde f\u00fcr die verarbeitung nachweisen k\u00f6nnen, die ihre interessen, grundrechte und grundfreiheiten \u00fcberwiegen, oder wenn die verarbeitung der geltendmachung, aus\u00fcbung oder verteidigung von rechtsanspr\u00fcchen dient.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Werden ihre personenbezogenen daten von uns verarbeitet, um direktwerbung zu betreiben, haben sie das recht, jederzeit widerspruch gegen die verarbeitung sie betreffender personenbezogener daten zum zwecke derartiger werbung einzulegen. sie k\u00f6nnen den widerspruch wie oben beschrieben aus\u00fcben.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Machen sie von ihrem widerspruchsrecht gebrauch, beenden wir die verarbeitung der betroffenen daten zu direktwerbezwecken.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>11) Dauer der speicherung personenbezogener daten<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Die Dauer der Speicherung von personenbezogenen Daten bemisst sich anhand der jeweiligen Rechtsgrundlage, am Verarbeitungszweck und \u2013 sofern einschl\u00e4gig \u2013 zus\u00e4tzlich anhand der jeweiligen gesetzlichen Aufbewahrungsfrist (z.B. handels- und steuerrechtliche Aufbewahrungsfristen).<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bei der Verarbeitung von personenbezogenen Daten auf Grundlage einer ausdr\u00fccklichen Einwilligung gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO werden diese Daten so lange gespeichert, bis der Betroffene seine Einwilligung widerruft.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Existieren gesetzliche Aufbewahrungsfristen f\u00fcr Daten, die im Rahmen rechtsgesch\u00e4ftlicher bzw. rechtsgesch\u00e4fts\u00e4hnlicher Verpflichtungen auf der Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO verarbeitet werden, werden diese Daten nach Ablauf der Aufbewahrungsfristen routinem\u00e4\u00dfig gel\u00f6scht, sofern sie nicht mehr zur Vertragserf\u00fcllung oder Vertragsanbahnung erforderlich sind und\/oder unsererseits kein berechtigtes Interesse an der Weiterspeicherung fortbesteht.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bei der Verarbeitung von personenbezogenen Daten auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO werden diese Daten so lange gespeichert, bis der Betroffene sein Widerspruchsrecht nach Art. 21 Abs. 1 DSGVO aus\u00fcbt, es sei denn, wir k\u00f6nnen zwingende schutzw\u00fcrdige Gr\u00fcnde f\u00fcr die Verarbeitung nachweisen, die die Interessen, Rechte und Freiheiten der betroffenen Person \u00fcberwiegen, oder die Verarbeitung dient der Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Bei der Verarbeitung von personenbezogenen Daten zum Zwecke der Direktwerbung auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO werden diese Daten so lange gespeichert, bis der Betroffene sein Widerspruchsrecht nach Art. 21 Abs. 2 DSGVO aus\u00fcbt.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Sofern sich aus den sonstigen Informationen dieser Erkl\u00e4rung \u00fcber spezifische Verarbeitungssituationen nichts anderes ergibt, werden gespeicherte personenbezogene Daten im \u00dcbrigen dann gel\u00f6scht, wenn sie f\u00fcr die Zwecke, f\u00fcr die sie erhoben oder auf sonstige Weise verarbeitet wurden, nicht mehr notwendig sind.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Datenschutzerkl\u00e4rung 1) Information \u00fcber die erhebung personenbezogener daten und kontaktdaten des verantwortlichen 1.1\u2009Wir freuen uns, dass Sie unsere Website besuchen und bedanken uns f\u00fcr Ihr Interesse. Im Folgenden informieren wir Sie \u00fcber den Umgang mit Ihren personenbezogenen Daten bei der Nutzung unserer Website. Personenbezogene Daten sind hierbei alle Daten, mit denen Sie pers\u00f6nlich identifiziert werden [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"content-type":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutz - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutz - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Datenschutzerkl\u00e4rung 1) Information \u00fcber die erhebung personenbezogener daten und kontaktdaten des verantwortlichen 1.1\u2009Wir freuen uns, dass Sie unsere Website besuchen und bedanken uns f\u00fcr Ihr Interesse. Im Folgenden informieren wir Sie \u00fcber den Umgang mit Ihren personenbezogenen Daten bei der Nutzung unserer Website. Personenbezogene Daten sind hierbei alle Daten, mit denen Sie pers\u00f6nlich identifiziert werden [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-15T11:50:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"20 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/\",\"name\":\"Datenschutz - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-15T11:50:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-15T11:50:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Datenschutz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/\",\"name\":\"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutz - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutz - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","og_description":"Datenschutzerkl\u00e4rung 1) Information \u00fcber die erhebung personenbezogener daten und kontaktdaten des verantwortlichen 1.1\u2009Wir freuen uns, dass Sie unsere Website besuchen und bedanken uns f\u00fcr Ihr Interesse. Im Folgenden informieren wir Sie \u00fcber den Umgang mit Ihren personenbezogenen Daten bei der Nutzung unserer Website. Personenbezogene Daten sind hierbei alle Daten, mit denen Sie pers\u00f6nlich identifiziert werden [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/","og_site_name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","article_modified_time":"2022-07-15T11:50:56+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"20 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/","name":"Datenschutz - Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website"},"datePublished":"2022-07-15T11:50:29+00:00","dateModified":"2022-07-15T11:50:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/datenschutz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.holzelektro.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.holzelektro.com\/#website","url":"https:\/\/www.holzelektro.com\/","name":"Heizen &amp; Klima G\u00fcnstig kaufen","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.holzelektro.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2584"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2584\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2586,"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2584\/revisions\/2586"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.holzelektro.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}